[ONCE] TWICE 討論區(87) 김다현！김다현！我們最愛的金多賢生日粗卡！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 烤肉, 係jype附近
新沙洞 PRO醬蟹

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

我愛金多賢2018

留名

諗住聽日5點排

留名

唔夠高嘅豆腐

帶壽星賢賢留名

真係趕得切爆post

帶壽星賢留名

lm

南B話太熱要露額喎
帶上露額南來留名

新PO留名

我愛金多賢一鍵留名

為湊崎紗夏站台

永久置頂圈飯VIDEO

是次韓場各種靚相

是次韓場高清片

SIGNAL (시그널)

Touchdown (터치다운)

Valenti (발렌티)

Oppa (오빠)

REALLY REALLY

重點必聽
What is Love? (Acoustic Ver.)

韓場GOOD SHOW!!
T寶們同各位ONCE辛苦哂
日場同其他場都要加油!!
繼續走花路吧

我once我自豪

好彩趕到第一頁POST
唔係我紗罰我跪玻璃

霸氣Mo留名

帶南B留名

帶住最愛留名

睇返上面幾條片先留意到mina原來全部表演都係著平底鞋
嚟緊仲有咁多場con 希望佢小心啲

lm
南妹早日康復！
Twiceland 2 繼續大發！
Ching 們小啲 FF

LM
去日場嘅巴絲玩得開心啲喇

代賢B多謝大家，我會係佢生日好好表達大家嘅愛意

依然係一位候補

同BTS鬥唔洗玩la..

點投？求教

有冇人收會員抽果個既9人卡通卡同貼紙

有冇巴絲知現場會唔會有黃牛飛賣

你有？你放？

我放啊

你set放定散放？

想一set放

個標題有聲

預祝大人賢賢生日快樂兼留名

大喜日子唔好迫我 ok

好大個場

OMFG

究竟係韓場既幾多倍？

個腦好多上星期ge畫面

震撼

3倍左右

勁！

好感動

好想去啊

諗深一層 其實jyp算有良心

好撚正呀

我都好想去

留名

我ONCE我驕傲

日本做得好好 無黃牛賣

好想去

Candy bong海

BRAND NEW GIRL

諗返起出道SHOWCASE日本ONCE無人應援, 今日已經唔同曬

大發

我想問下各大大
呢兩日係ig睇twice嘅週邊 發現有自拍照(polaroid)賣, 究竟點解可以幾錢銀一張, 又有冇人可以講解下d polaroid

三歲

幾千銀* 打錯sor

每張polar都係獨一無二

咩黎

帶住壽星女賢賢黎留名

好癲 見到個香港飯
啲polar多到開相展咁

推咁快追唔切

Btw

WAKANDA FOREVER!!!

係咩event/系列嘅野?

有冇ig黎睇下

好似係三歲未出道時去軍營嘅相嚟

wake me up 日本首賣某啲鋪頭買滿一定數量有得抽.

所以真係值三四千蚊張?

某d唔止tim

wtf已經係全世界脱節

值唔值係相對, 每個人都對金錢理解都唔同

外國line應該四五千起跳

點解WHAT IS LOVE 成首日飯都識應援

啱 自問未有能力

god Jihyo

日本好似聽what is love 既人多過Wake me up

之前完全冇概念人地城市有幾大
但見到你地影日場啲相，個場大到
見到個樓底真係wow

靚到

幾時有傳說中嘅港場

韓日場都撞新工probation 無得請假

二百年後再一起

聽完你講我又認同嘅~

再有韓場都可能轉大場了

依個韓ONCE好正, 日文TT韓文應援

宜家先知香港真係好細

日場氣氛都好正

喊出黎重未收工好想聽

日場淨係睇個燈海都已經想去

What is love acoustic 轉左唱法

聽住錄音係房度應援

嘩, 日本啲歌去得好快

就咁睇啲留言日場都好似好正咁..

原來韓場真係好幸褔, 日本規定演唱會只可以2.5小時

日本淨係可以唱兩個半鐘 好似係

唔知真定假

Twice 係你面前鳩hea兩個半鐘都正架啦

睇嚟下次要韓場日場都去

無計 自然子瑜國旗單野 唔攻大陸市場 連香港台灣都唔放行

真係垃圾國家

SaTzu曾經有張差唔多成皮野

要諗辦法整到個日本電話收SMS

我依加係EMTG等緊有冇機抽中飛去睇日場
不過SMS又係另一個問題

依家可以唔使日本sms認證

下年一定係武道館 唔知係咪又要SMS

跑得好得意

日場

TWICE Fancam 'TWICELAND ZONE 2- Fantasy Park' in SEOUL D1

有人將人地upload 既片段整合,有成個鐘咁多

日本反而唔想再去

啲前後次序亂黎

點解

日本場歌單

如果我有機會買 可能會買一張for永久收藏

請指教

不如拎個幾千蚊去簽售好過

佢話why not both

簽售就一定要去 但買張做個紀念都好
同埋應該都保值？

保唔保值好難講 你買部即影即有去簽售, 同佢地一人影一張都得

satzu一定永垂不朽 實保值
唔係話唔可以拎手機上去咩？

未去過唔知

如果得 應該好多人拎出黎哂命
自拍會都唔洗咁貴了

勇士

身高差

啱睇完 覺得一般

我聽韓仔個條LINK好high wo

利申新飯乜都未睇過

無Luv me同Pink Lemonade?

同埋想問下啲主打係唱日文定韓文?

Momo 唔望鏡頭已經變左傳統

Saitama大過武道館㗎喎

可惜失敗左

巨蛋先啱

可能同韓場比的確無咁正.

得TT 日文

純粹因為日場個場太大 有韓國2倍幾多人
但可能應援唔夠同冇乜 佢地又唔識日文講野
會差D

ssa 武道館 巨蛋好值得去

一路聽韓仔應援一路睇住playlist搵fancam 好正

有無其他 我想聽清楚d

[/quote]有無其他 我想聽清楚d[/quote]
#52 奧利子子 6h

巴打話呢個收聲幾好

有無其他 我想聽清楚d[/quote]
#52 奧利子子 6h

巴打話呢個收聲幾好[/quote]
當我冇講過[img]/assets/faces/normal/clown.gif[/img]

未見有其他

呢個v究竟係幾時

有講過句咁既野？

上個世紀咁耐

點解新加坡個場重可以有飛
係咪冇咁好睇定咩

依啲位

買黎試下

係咪即係算把啦六師弟
唔識呀麻

紗瑜黨立即J左

唔怪得韓場啲 Candy Bong 咁快賣晒

我未去過
純粹慫恿你去

一開頭好癲

個日拍season greeting
16年8月的

一訓醒就開 仲開左好耐

打番少少今日日場感受
一開始個場大 多人 一開candy bong個下堅震撼既
成片紫海真係好靚
但對比韓場既氣氛 特別拎20號個場比 真係十分一左右
架仔連主打既歌都唔係太識應援 附近得我嗌
例如shy shy shy呢d佢地就叫到鬼咁大聲 下一句已經唔識
之後大部份成員唔識講日文 真係聽到好好好好尷尬 我都忍唔住笑
係咁重複幾句日文黎用
之後都未必去架仔場
專心韓場/special event/cb算
利申：聽日都去

日本都係等日巡同第日有機會上東蛋先去

佢自已個反應

子瑜

D反應真係世界級

潛藏既綜藝感

呢個明明係sana bobo成魔之路嘅開端&saida嘅萌芽期

逢場作戲

睇完歐聯笑到瞓唔著
翻睇twicetv中和番先

我有理由相信momo件衫係mochaeng一齊做

現場勁多人

+1

慘到

好少睇波 一睇就笑死左

笑唔出

利申 唔是任何隊球迷

無睇無買波 但估中皇馬贏
已經開心

遲咗起身我見到個畫面傻咗

睇過啲片，新加坡場啲氣氛麻麻，加上成員英文唔得，講一句就要停一下等翻譯，感覺斷開哂咁，仲有最重要的原因係新加坡無乜地方好行，又熱到死，真係除咗去睇演唱會就無乜好做。

不過向好方面諗，人少啲，買飛易啲，就算企位唔使點迫都可以企到好前。

小卡都賣曬

附近有咩食

想要翻韓場張大合照 唔知幾時有
咁就一個禮拜了

車站去會場另一方向有幾多野食

咁就一個禮拜了

仲係覺得好唔現實 冇諗過去到韓場

日場真係可一不可再 一嘢重課咗

課左咩

我唔敢數用左幾錢

呢個喺邊到 是咪弘大

Sport Complex Station

都係大卡
嗰參加賞先係地獄，我差啲要打斷自己條腿先冇再去買

巴打買左幾多張大卡

其實唔多 20張
見會送張銀色卡仔就再加多20張夠1萬羊，結果係簽名卡黎

去之前仲係數據狗
爆碟都唔多隻
但居然為左睇twice去旅行
放學求其上網一開就買左con飛 買埋機票
而家睇返自己錄d片都仲係咁唔現實
唔識韓文 周圍全部淨係韓國人 但照叫忘哂我
以前都唔覺自己追星 而家覺得自己著左魔
Twice既魅力真係好大 下次再有韓場一定會再去

+1
聽左歌十幾年都未試過會去外國睇concert + 買週邊, TWICE 都算係我第一次

為咗Twice真係好多第一次都比哂佢地

四年前的我一首kpop都唔會聽

四年前反韓黨

等我幫你地總結
活著的時候能碰到twice真的太好了

返到香港先知有呢啲賣 明明我去嗰陣全部都係普通嘅寶礦力

依兩日先出 之前日日飲都無

今日買黎飲下先

哇屌 我a3原來係最近

屌又有負皮黨入左黎

整個正皮bot

好日式嘅應援

同豆腐約好左出年韓場會去搵佢

邊到有。7仔ok都無喎

屌，無野，自膠

頂走咗先嚟出

我都係

好有feel
BTW最矮個個支持返最矮個個

但今次去完韓國之後繼續反韓國男人
孔劉什麼都是演員 韓國男人都是垃圾

咦係wor 韓國wor
我以為香港tim

定延果個矮d wo
可能彩瑛果個頂帽戴高左d

我都係為左twice先第一次去海外睇演唱會 第一次睇演唱會睇到喊

琴日先走 點解見唔到

覺得好神奇嘅係明明唔係好識韓文但都睇到喊

唔識韓文 但個刻我同佢地連左線
唔知佢講咩 但 我明佢諗緊咩

agger

召喚it狗

中二病暴走族味濃

好有以前嗰堆迷lovelive 嘅人嘅感覺

咁早開始?

今日日本時間4點開始

日文一句都聽唔明

淨係聽得明小隊果句餓ganki des ga

日場係咪開全咪?

有冇巴打買到彩瑛個相機袋, 有冇相可以影黎睇下

Me too

聽完日場的音頻,韓場的回憶出哂黎

聽到啲應援都眼濕濕
心諗 佢哋終於達成佢哋嘅夢想

One in a million ~

好似無大合唱?

架仔唔識唱

多賢生日快樂

幫賢賢慶生?

預祝多賢生日快樂

打咗陰影上去炸

屌你咁都見到

之前仲笑人睇con睇到喊 點知今次到我

慶生

A區搶毛巾搶到爆缸 真係狼死

日場路人飯為主氣氛真係冇咁好
同埋冇得同once互磨真係冇咁刺激

撞到櫈？韓場搶波都搶到跌曬落地下

入得once japan 算唔算路人飯

好彩日場dvd不嬲出得快啲

開v可能有得睇

應該係，被momo親切問候
流小小血抵啦

日本根本就唔興應援

love live許許許

日場影相真係勇者黎
未見到啲實Q咁盡職，逐行巡

咩菇咩菇fire都是假的

日本都會嘅，隻係未到深愛著都唔開聲姐

你睇下lovelive，成個會場都係許許許，仲要有節奏咁fing碌燈，超團結

This

傻嘅 如果日場都一起逼就好
好多女once

羨慕

咁睇黎下次要去日場

日本妹妹我黎la

換卡都視姦咗幾個日本妹妹
大部分都高質（喬裝完）

喬裝完你都啱 清你真識食

肌肉豆

好想一齊做燈浪

愈多人愈震撼
我mon 睇都覺得好正

好正 附近都識應緩

俞定延貼咗髮片 變咗有馬尾

笑死

Joox好意思播TWICE㗎喎，wil都唔知去撚咗邊

michaeng大旗高舉

有啦 岩岩搵到
Say yes都有了

仲以為係長咗可以紮起
紮到咁幾好睇啊

啲dancer圍住賢B轉真係笑死 快樂漩渦

MiChaeng is Real
MiChaeng is Love
MiChaeng is my life

好鬼馬 成日靜靜雞派糖

Michaeng is real

三上好波

michaeng michaeng

傻仔line

三上sick ball

pabo line

雖然唔知係真定假 但我希望自稱得once 既就同我愛哂9個成員 每個人出道之路都唔容易何況係小隊十年既練習生涯 一直默默耕云 到依加愈黎愈靚唱歌愈黎愈穩
就算唔識欣賞都唔好踐踏人地既努力
所以小隊係好值得我地去守護 我相信呢到既人都係咁諗
BTW 如果我見到有人係我面前咁做應該會忍唔住當場開佢波
利申迷緊志

癡撚線 小隊又靚又暖 憑咩受依d不公平對待
有時都鄧佢唔抵 尤其係香港once既人氣
所以係韓場見到小隊備受愛戴都好欣慰
小隊值得更好
利申 小隊係我心目中地位不斷攀升緊

小隊都好受歡迎呀....

上面有冇咁誇張 燒都做得出咩
小隊不知幾好 睇返sixteen有集個個都贊佢又俾佢做隊長都知佢性格幾得大家信任
仲越來越靚

值得更好

小隊不嬲都正 係啲人膚淺到仆街發現唔到小隊嘅好
邊個反小隊 我第一個轟到佢稀巴爛

篇文應該有返咁上下歷史?
講緊呢條v

其實係舊閒黎 但我相信仲有呢啲人

唯飯既正一食屎狗
躝番出去

即係唯飯都唔係問題，但唔該唔好唯到攻擊其他成員
佢地9人一團架

雖然唔知係咪真啦但燒卡會唔會過分咗啲...
就算唔飯呢位成員，攞到張小卡咪同人換咗佢囉，但都唔洗燒卡吖嘛 (當然佢有權燒啦)
唔係唔俾唯飯，但至少尊重下其他成員，而燒卡行為我覺得好唔尊重

由出道以來，小隊嘅暖舉大家都有目共睹，一個人湊住八個成員，而且咩都以成員為先，而一個咁暖咁好嘅隊長都唔識欣賞 走寶喇佢

總括而言

朴志效是個好隊長！唔飯係你走寶

燒卡係條友on9啫, 明明有得同人換卡都唔換...正傻仔..

心up

唔好講啲衰野
腎腎就生日

見有提起vlive我想問下個ch+有冇咩特別野?

豆腐生日粗卡

希望豆腐一直健健康康快快樂樂

永遠的伙食團團長

豆腐世界第一可愛
生日快樂 唔好咁快長大啦

我們最愛的豆腐生日粗卡

金多賢生日粗卡

賢賢生日粗卡
如果生日up dahyunism練習室ver就好喇

腎B生日快樂
見生日借半日紗比你

賢賢生日快樂

賢賢生日粗卡

靚靚豆腐生日粗卡
希望你同姐姐關係好落去

多賢生日粗卡

生日粗卡hea

豆腐生日快樂

仲好記得concert嗰陣豆腐同我對望咗成秒 之後仲要畀心心我

祝可愛的豆腐生日快樂
隊中的開心果！忙內line的大姐姐！永遠的伙食團團長！在泰國的豆腐大叔！
希望在2018年妳能夠一直都健健康康、元氣滿滿

豆腐賢賢生日粗卡

金多賢生日快樂

ch+有啲專屬的影片，部份直播可能會係ch+開咗先或者有啲唔同角度的片，同埋有時成員會係ch+個chat出現同once吹水，不過最近咁忙，都有一段時間無出現了

團長生日快樂，伙食團Forever~

佢地係度做咩

即係招募2期 1期唔洗理

綁緊嘢啫
睇最尾兩幅圖似乎賢賢都幾用力下

小隊做得隊長
係因為佢係成員心目中係有一定地位
佢係大家投出黎
三歲大家姐性格都唔做讓比佢 就係因為小隊先有個種睇住哂全隊咁既感覺
有咩事佢頂 有好野大家分
成個團同once佢最上心
外國LINE唔熟韓國佢教 過節冇地方去 帶埋返屋企
你可以唔覺得佢靚 唔中意佢
但你冇資格話佢冇資格係twice入面
冇佢twice唔會咁完整咁團結 而團結正正就係twice成功既最大原因
佢身材唔好 佢有改 而家條腰幼到20幾吋
話佢唱歌唔好佢練歌 歌功好明顯聽得出有進步
付出咁多野 都係為左唔好因為自己影響到twice

一句到尾
係ONCE就撐志效 唯飯唔撐就過主

BTW 豆腐生日粗卡

豆腐生日粗卡

個registration event係咪話只for一期續二期嘅Once

生日快樂 tofutofu

ch+啲片通常都比較短, 無咩特別野, 幾年間得10次左右,
因為成員知道好多once無買, 所以通常當交功課開一陣就會轉返普通v

1期會員通常1年會籍, 姐係2期開左, 1期1年約就會完結消失
利申: 我估應該係咁, 第一次飯韓團.

頂我睇明了
英文差自膠咗

到時出黎個會員編號如果全部1就有相送 , 1期個時好似係全部2

有冇高清圖

好難中

最愛豆腐生日快樂

有冇一期會員可以講下點搞

Save喺手機係高清的 結果po出嚟變到咁

Click入樓上巴打po嘅官網link就有了

同求 會唔會好複雜

最愛既多賢生日快樂
祝願妳時刻愉快
你既笑容對於我黎講係最無敵最動人既

呢個係上年申請一期果陣嘅教學，應該大同小異，

另外賢賢生日快樂

興豆腐生日快樂

睇過一段YOUTUBE片問ＯＮＣＥ成員去做咩運動選手，見到有個智障男飯笑住咁話志效去做舉重選手，見到小隊聽到個下好唔開心個樣真係心都痛埋，從個陣開始就開始飯埋志效，愈了解佢就愈鍾意佢

PARTY TIME
WOOO

頭都打甩佢呀

記得個段 志效個樣好唔開心 心都痛埋

賢賢b生日粗卡
有幸日場一齊慶祝
好幸福

好似nba個d咁
下年韓場可以試下整

清純

成熟

可愛

最緊要心地好

邊個話佢

跟

朴志效世界第一

雖然飯既日子唔長今年先見證你第一個生日但係能夠飯上你真係太好太幸福了
要求唔多 以後同twice全員開開心心走到最後ok？

唔比講咩最後呀衰鬼

定b你調皮少陣

未睇過 想求片/link

搵唔到以前段飯拍

想打死個男飯

Are you calling me?

Wake me up 出貨量50萬
好似破咗海外藝人 single album 紀錄
大家個腎還好嘛

架仔勁

金多賢 생일 축하합니다 ！！！

屌打韓once

日本銷量仲多過韓國銷量....

日ONCE好痴線

冇辦法 人口同消費水平都唔係一個level

有冇人試過Fantasy Park隻杯? 我果隻好似唔識變色

好似人工都好過韓國唔少 加上日本人好支持自己偶像 買碟係一定 twice其實拍手會得兩場 如果多幾場 應該仲痴線

買左未試

要凍飲

是唔是覺得自己好幽默？

啱啱係用雪櫃的可樂試，下次試下落埋冰先

係ig見到mina同佢跳舞老師合照
唔知點解個心乸住咁

紗B好鬼瘦
愈睇愈掛住肥紗

好想同佢地碰撞喔

肥紗世界級
但其實sana肥瘦都一樣咁靚

三歲做乜扁哂嘴

冇講唔知喎

對鞋
michaeng

肥紗無論咩髮型髮色身型都咁正
睇得瘦多好掛住金髮肥紗

Mina今日有種說不出嘅型
明明着住件熊仔衫但唔知點解覺得佢好型

好似係敷住塊面膜周圍走，所以個表情...

Me覺得好gfable wo

係咪整親

屌佢 志一聽到個樣sad到

好想meet個雙下巴

強顏歡笑都歡唔到個下

好嬲

條友成個mk咁

有冇圖

傻紗唔好再用眼神挑逗我

勁似嗰啲mk潮童

諗唔到食咩就扁嘴

佢同momo家姐都好fd 好似試過一齊教跳舞

還好啦 跳舞啲人係咁

日本line本身都mk

依句真

駁唔到

其實有埋momo

mk仔真係大哂咩

MK仔=真人同佢地friend
毒撚=隔住個moon同佢地friend

毒撚係隔著個mon扮friend

J-line都係拜金mk妹

不要再說了

Gucci-line (唔包子瑜隻狗 ）

來生不做死毒撚

癲佬係隔住mon ff

唔好咁話你自己
你唔係癲佬咁簡單

你地窮你地癲咋
我同jline好熟
利申1/32日本血統

毒 打錯

1/32咁少炸
我去個jline屋企都唔知幾多次了

利申100%日本人

樓上幾個block晒

清你FF得太過火

岩牙 禾刀系-.-

Momo

FF黨

認真咖 廢時自爆
有人想知再講

冇人想知你ff啲嘢

【中字】四則日本晨間新聞報導TWICE日本演唱會！

賢賢mark到隻眼好大

有日本血統同j-line 有咩關係
Btw 你寧願跳舞老師好眉好貌都好過核突大叔啦下話

掹車邊有關係
唔叫太mk姐 我覺得

真係超得意

大家有冇興趣一齊請願

其實我唔多想有港場
我鍾意去韓場

港場氣氛唔知會唔會好
唔好佢地會失望

我想問如果我想下次韓場演唱會大d機會買到前d既企位 係咪應該申請2期jelly?
唔申請既話係咪好難買到飛/前d既位? 我真係完全冇頭緒 唔識 求解答

呢個真

港場不了
香港人唔會應援 連睇band show都冇反應要人叫
講完一句又要等翻譯 拖到唱少幾隻歌
南亞狗又炒飛話要入去睇棟篤笑
飛一轉睇韓場仲好feel

氣氛應該都好嘅
但都係唔想佢地嚟住
廢鬼事贏國人同部份人又搞事

前既企位 有都好難買到
通常比candy買哂
但2期一定要申請

架仔又黎呃錢
利申上咗當

個人認為有jelly只係確保到有飛 前啲嘅企位你都係唔好咁大期望
如果你jelly都唔係又好想睇嘅 應該得返3樓/2樓超邊位揀
所以都係買2期jelly啦
利申: 一期jelly 上次睇con只搶到a區35x

Jelly 已經食candy二手薯條
乜都唔係要等公售 等三手薯條
今次做例子 去到公售唔好話企位 三樓近d都冇
比少少錢入fans club又有野送 好過益牛
自己諗

認真台埸好過，又近又多台仔應援 援

港場不了, 到時又係比內部認購同黃牛黨買曬,
搞到成個場都係路人趁熱鬧.

咩黎 有冇實物睇下

完美避開咗腎B
正反都有第一次演唱會啲圖

TWICE無處不在 祝你下次抽到豆腐

志效表示我mei埋眼都大過你喎

又開始叫春

求片

TWICE_Supporters update:

冇
要有外國人登錄證

志效對眼真係大得好誇張 但好靚

遲來的生日粗卡
可愛嘅豆腐仔要日日都開開心心 健健康康

去留學

娶韓妹得唔得

娶在韓工作既台妹/架妹得唔得
利申:就娶

冇相當你ff

留名等睇FF黨話某成員係自己老婆

我都就娶 有相

最底個個
上面兩個佢朋友

浴缸黎架咋 唔好諗咁多啦

今日nabong 做乜

頹廢mode

未瞓醒啫

好攰咁

"love is doing small things with great love"

三歲出名夜瞓

放低幾張渣圖走先 生快

只有國民女團, 國民男團才能跳的海草舞 #Twice #BTS #What is Fake love?

你係咪搞錯咗？
係最底同左邊個個結婚 右邊係伴娘

Satzu

我係煙霧
有夫妻之名 無夫妻之實

睇黎今日都係無賢賢v

有...集氣...好快就會有

好sweet 真係情侶咁

Michaeng is real

咪燈

而家係清泉...熄左燈好耐

不如下次比豆企前面

豆啊

差啲睇唔到佢

南B個膊頭遮左豆半邊面

又係我
仲搵緊人夾大卡呀 暫時有無豆腐飯
肯定原價
仲有想要團體既巴絲都可以搵我
Btw豆腐生日粗卡

算啦好攰，投降

好快比anti 做黑材料

使唔使幫佢地度埋故仔

今年生日有冇一個開到

笑撚左張圖

孫彩瑛份人真係好很浪漫
唔怪得佢地永遠都咁多小動作

咁多對cp之中 michaeng真係最real

Michaeng 世界第一

彩真係有機會...

之前有巴打post過韓場mina想拖彩彩，唔知點解要拖得好鬼鼠，好似偷情咁

呢個，好似第一次拖女朋友隻手咁

似啊喂

Michaeng 黨集體急性糖尿病送院

賢b生日快樂

岩岩睇momo血型又睇到鯊糧

定b個新髮色

寵瑜寶的紗B

又染？

紗b
聽落似大陸「傻逼」呢個詞

紗豬囉咁

好傷 但隻色真係好靚

今次睇完con 比定仔圈左飯

新代言?

我都係 比小隊同定B圈哂

好驚比豆知道佢會嬲

紗好大諒 佢話只要你心入面知道最愛邊個就得

名井南真係好型
完全唔洗咩「如果佢係男人」呢種假設都一定溝死女

我咪係一個非candy,jelly
今次韓場比黃牛呃埋嘅例子
我都打左一大篇文叫晒你地個個去做jelly
有得做都唔做 遲下唔好喊

真係要搵個信得過
有得做jelly狗一定要做

就快250m

洗唔洗咁激動

有冇巴打放新個本日場卡簿
或者去大阪場可以代購

深夜入嚟講番句
MiChaeng is real

Michaeng大旗永不倒

名井南一心向彩

揮舞米彩大旗

MICHAENG FOREVER!!!

我定女人味大爆發

210日250m

有冇人去大阪場會買大阪卡set，想同我換琦玉套卡
不過我得6月4號先有時間換

粗卡

仲要兩個人隻手指公咁樣

有冇人見過呢位once，佢腎力真係好強

佢哋真係好多小動作

甜到 ...

好靚呀 想做其中一份子

竟然po日場唔po韓場

日場啲應援都好癲

韓場要用黎賣碟用

不過人數黎計 應該可以再大聲啲
韓場咁大就好啦

始終氣氛黎講都係韓場最好

下年日韓場都要去
自己試下個分別

日場無論地下定二三樓都係要企，只不過分好晒唔洗DNA互相接觸
然後全部都係現場睇電視豆豉

睇演唱會根本就要企

諗起B standing 4xx都可以擠到去前二行

其實好想企係凳上 唔知會唔會即退場呢

照計應該唔會有個人代言

佢真係好勁, 淨計爆碟數我記得已經就快破千

咁大留返比日場, 韓場唔想咁大

做好心理準備 下次個山頂一定唔會好似今次咁近
今次買左望遠鏡既ching下次應該用得著
唔係既預左全程睇mon 都得啦

btw 韓國係唔興開四面台定開唔到 咁咪係可以係jamsil都坐多啲人

會無左背景布置，短期內應該唔會四面

我紗真可愛

我又有野問
點解2yeon，
中文一個譯做「璉」，一個譯做「延」？

可能因為佢韓文漢字真係用璉/延
唔係純音譯由其他人配詞咁簡單
利申 9up

韓國人身份證係有中文的
同音字姐

紗夏真係好得意

令我諗起新女團(G)I-DLE個隊長
當全世界都譯做「全素妍」既時候，一個親簽CD寫「田小娟」個個都呆L晒

我都無諗過佢地中文名點黎, 有冇巴打知

慶幸在青春的記憶中有過TWICE 的存在

上面巴打唔係講左身份證咪有中文名囉

咁係邊度透露佢地ID中文名先 公司公布定成員自簽公布

講開又講，子瑜譯做韓文其實係音譯定係字譯？

好大機會係中視做interview，寫script要問返人地中文名係咩🤔
始終字幕組冇source都係靠音正譯
利申：估估下

jyp有中國分公司, 一出道就會正名

子瑜韓文名係音譯
用中文字翻會係자유
亦解作自由 所以姐姐有開過呢個玩笑

Yeon 中文可以翻好多字
妍 研 璉 延 娟 演 etc
韓文係拼音字 所以讀音一樣
但中文寫出嚟可以有好多版本

photo book貼住3個細路女先
其他交俾你哋

今次冇買到photobook
太大本

南星期一去左睇芭蕾舞表演

Vlive followers 3.5m

賢賢生日V

好似係睇莫斯科大劇院芭蕾舞團的天鵝湖
#blackswan

個IG係咪話影左MINA相

新LOGO色有冇特別啟示

所以我有時睇到sixteen某d片段
好似見到字幕組當時譯做「娜妍」、「定妍」
其實係因為佢地未出道
所以依音譯估估下譯出黎？

金色,rich,讚緊我地割腎

請大家繼續課金

轉行一波girl crush

BTW 一期續有冇優待

jyp 性格 無

應該係

明井南
綵瑛

愛到深處自然黑

依個唔係黑 係MINA貼圖傳統

豆腐呢張都好正

我ㄧ直都唔知係呢個明

呢到啲名井南通通唔合格

名井南咪啱囉

又係時候搵下日本官方漢字究竟係用邊個 名 / 明

印象中みょういmyuui只可以係名井

生日有人整合咗豆腐各種表情
我覺得加返啲字基本可以回應到任何情況

myou*

Miyoui呀

神仙仙女B

如果公司肯放張圖上網就好...可以換wall paper

打miyou會錯...呢個拗音黎..."名"一定要myou/myō

識名井南就得

搵到張清少少...再左右反轉佢做wall paper (都係有格仔

去簽名已經係bucket list

依樣必去

想有交流 首先要識韓文

哭了 真的哭了

仲要識撩妹 否則會比佢地撚返轉頭

真係去到嘅 要諗計留下美好回憶

我反而驚自己怕羞得滯唔夠膽講嘢

希望我學成之日佢哋未收爐

唔理啦 最多背定稿
咁近見到同講到想講既野已經好幸福

南總上下班都好多實蕉跟岀跟入

南總要去開會

有冇人知宜家twitter 個 #dafBAMA2018TWICE 係咩活動

想知vlive 有冇得快速搵舊片 次次都碌好耐
btw 有繁中字 once

有啲似長澤正美

趕住開會都接信

依個CEO好親民

daf BAMA MUSIC AWARDS

第1張幾時架

成日著透視衫 比人睇蝕曬

你知道個V名咪GOOGLE易搵啲

GOOGLE圖片GOOGLE

子瑜真係靚到筆墨難以形容

然後相信是171130嘅事

依排啲化妝唔同左咁 唔知點講, 好似化大左幾年咁

條眉定咩？

咩黎
佢個官網啲相好似全部都係呀差/拉丁/歐美人咁
wiki話「The daf BAMA MUSIC AWARDS is a SCAM」
即係點係咪我search 錯野

就係啲不知名扮獎禮 我都唔知點解啲人係咁TWEET

好似依個妝咁, 但我又講唔出有咩分別

Twiceland fantasy park Photobook Scan

子瑜對彩彩真係好好

鼻影?

金多賢以後都要健健康康
條片有毒，小心訓唔著

淨係覺得佢地9個好似都瘦左
鰓骨明顯左 塊面冇哂babyfat 下巴尖左

對比番而家成熟咗好多
以前真係好mk feel

mk妹

想問各位once，如果我冇信用卡但又想做啫喱狗，咁用7仔個d tap&go 儲值卡俾錢得唔得？因為見佢個到有MasterCard logo

得
夠錢就得

我諗依段片就係對公海不和post一個最好嘅答案

Thx

因為我鐘意我老婆咁著, 而佢又聽我話

仲未睇要點做Jelly 狗tim, 聽日得閒睇下

For the 1 / 11 / 111 / 1111 / 11111th members of TWICE Official Fan Club ONCE 2nd Generation, TWICE’s autographed Polaroid photo(s) will be given!

祝大家好運

係我啦係我啦

哈

巴打老婆
巴打真係重口咪

清好識食
識得好多下

講還講唔好....

kookeu

知唔知有冇限人數

得意過隻衰狗好多

指咩?

JER哩

好勁既？ 唔熟

一個日本當紅演員演既電影既主題曲
如果係真既話應該係TWICE第1首電視/電影既歌

但係mk妹時期靚過而家

冇
有錢就得

我覺得而家靚d

真既話就勁 期待

依家有氣質啲 有股氣場

係兩種完全唔同既感覺
兩個時期都咁鍾意

好唔開心 之前朋友送咗條TWICE既行李帶比我 諗住去旅行就用下 點知落機拎行李已經冇咗條帶！

陰公 買過條啦清

映画『センセイ君主』＜TWICE主題歌＞予告
第一首ost

都幾唔同自己啲歌
洗腦力麻麻地

有冇巴打知咩片黎

69年MJ既歌翻唱
唔係下下都要洗腦既

na lu ho do

上年日本出道個陣啲片嚟

08.01(水)全国公開の映画「センセイ君主」主題歌にTWICEが決定！楽曲は「The Jackson 5」の有
名楽曲『I WANT YOU BACK』をカバー！ぜひチェックしてください♪

其實得隻衰狗唔得意

聽聽下點解咁熟，原來係之前guardian of the Galaxy 用過。
Awesome Mix Vol.1 有
之前成日聽 估唔到佢哋會cover

我想講 彩瑛呢個飯站出嘅呢set嘢好高汁，有啲相已已比我擺起咗

@AbornArtist423
我愛你呀孫彩瑛

仲以為又出單曲

無諗到佢哋日本紅到可以唱OST 韓國都未有

近排好忙追得唔貼
想問下幾時可以申請做狗？

聽晚7點(?)

531

睇過但冇印象
可能真係要睇9次

感謝兩位巴打

官配c有更新

3:52

Mina Sole登場換返mochaeng鏡頭後擁抱，一定是咁

Mochaeng tv更新只有打手上水

MoChaeng玩咁埋 Mina一定係側邊監場

果然保持一貫風格

my name is momo

依舊是有趣的

係mo彩tv呀 陣間睇

Cp...手殘

短毛先有以下路線

性感陽光路線

圓碌碌路線

有趣路線

可愛路線
仲有任何時間都存在嘅mochaeng路線

亂哂，po過

清呀如果米彩冇咁甜我都會撐你
但米彩真係甜到漏

但如果係路人
根本個吸引力係冇咁大
而且唔係短髮 而係佢個曲短再加埋個套老土到爆既透視裝
個短髮佢自己剪 係偶體個個look亦都係冇得頂
說到底都係個造型出事

Mochaeng先係真正嘅一對

呢度應該得你一個咁諗

呢度有冇MoTzu黨

Pabo line

豆唔係個種典型韓國靚女 所以路人飯會少啲
但係只要睇得佢耐就會發現佢獨特之處
係其他女團成員比唔到
所以無論係長定短頭髮既豆我都愛

豆同小隊呢啲有小小混血既樣係韓國冇咁吃香就真

Pabo

短髮正囉唔該

明明咁型

大佬南

南總第二個身份
成個地球佢玩晒

有時髮型，妝會跟佢地意願
豆係有想法既

signal 個時揀專輯相未有話事權, 唔中意都無計,
依家唔同, 志效話佢地有小小話事權 唔中意嘅相應該可以比下意見唔用

南大佬仲收唔收o靚

形成強烈對比

外八架式都好霸氣架

行左半日美國村 都仲係差瑜寶一個
但意外見Momo 家姐Hana同momo阿媽 佢地都係搵緊poster

我都好想去搵

咁都撞到

有冇巴打可以send多次做jelly狗嘅教學，我搵唔番條link

巴打好好彩

momo家姐應該係去搵豆poster

最衰頭先冇搵佢地影相

有緣

孫小姐成功俘虜平井姊妹

成家都係豆飯

我睇韓場9個都好大聲wor..

Signal 果時短髮係豆自己剪ga, 佢果時見到唔知邊個短髮好有吸引力, 自己問都無問公司就衝左去剪...

佢係自己剪偶運個頭 之後好似係公司要佢再剪過

係個外國女星 唔記得邊個
個陣仲比經理人鬧

搵番了, 呢段..

好似係呢個

feel到 my name is momo 呢句有排比人玩

終於揾到瑜寶

佢個gay fd都做過

家姐就黎可以成為no jam bro嘅新成員

比人困住咗

韓文爛GAG

係咪叫大叔笑話

去到間舖落左閘

娜B

100% match

好想搣娜B個面豬done

想篤下粒肉球

Why not both

南志mo娜紗？

Kookeu真係好得意

有假放

最左手邊個手袋似彩彩 唔通染左金毛

屌 因為我放大張圖睇睇
以為你講緊粉紅色頭個條友 嚇死我

個身高都似係喎

男人黎WOR

hi 又係我開舊專
開心完又無奈的事情又發生了

眼大睇過龍
Btw 應該係彩黎

證明你夠愛

粉紅色肉球

係孽緣份

賢賢愛你

可遇不可求
Btw 狗仔細個舊肉球真係好正
不過出得街多就變黑 有養狗

見到ig話彩南志mo娜紗

女排放完cheer up放heartshaker

其實篤落去係咩感覺

冧冧地但冇想象中咁冧

好想篤下

絲打既話可以篤我個肉球
巴打就不了

想收負皮咪出聲囉，唔使講咁多野嘅 嘅

好呀 但巴打介唔介意我用尾指篤

有意請tg: sanabbismywife

想篤絲打既肉球

變態

THIS

IS

LOVE

GREAT

WHAT

我認我有諗衰嘢

佢係短髮再中分就會咁
BTW君如話哂都係九龍女吖

好難唔係第一眼望到wo舞王

垃圾肉體飯

志效兩大山脈

口爽完又等收負評了

啱呀 隻眼真係好大
竟然第一眼唔係留意氣質

36S 2負評 笑死

ok

超越啊B佬嘅速度

係咪得我仲久唔久loop 下con 片

你不是孤獨的

好正

抒情版WIL每晚聽番幾次先訓

肉體飯confirmed

成班濁流

用兩張相就釣哂出黎

舞王清同我諗法一樣 可以一野block哂肉體飯

same here
但諗起又要交會費
我個腎呀

其實jelly狗連運費要幾多，我剩係留咗280係tap and go

淨運費已經用曬你

運費要幾錢

上次運費貴過份野

上次總額要幾錢

想問下申請完會員之後大概幾時先會收到份會員禮？

300左右啦

上年
會費 20000
運費 24900

上年用左半年咁滯

～327hkd

頂仲諗住遲下去韓國旅遊可以順便收埋

今年多人咗會唔會仲耐

won又高咗
變相貴咗

可能收到嘅時候又差唔多要開三期

想運費平啲可以上網搵下韓國集運

利申:未試過

直運到咁耐 唔知集運會點呢

只係JYPE做野慢 集運應該都只係會遲幾日

Jihyo couldnt stop smiling cus of the fanchants

啱啱睇左mochaeng tv，感動嘅係咁多集都依然保持到咁無趣

佢笑得如開心

佢笑得好開心

仲係唔知自己睇緊乜

same here

最鍾意睇小隊嘅笑容 笑得又靚又暖

笑得好甜呀

mochaeng 日常

睇完係黑人問號

全部唔識野

三歲未卸哂妝就完左

豆係隱藏 ace, 識睇嘅正到核爆。我同我南一向都睇好佢！

彩係隱藏once我相信每個once都知 才女

Ace 打撚錯

小隊笑我就幸福了

就黎又爆post 呢期大家好落力

呢個算慢了

咩活動黎

之前錄radio 嘅相，啲大神upload番

小豆呀

咩樣呀，過主啦

邊個radio 我好似冇睇過既

0411 兩點的約會

唔需要有任何回應

Thanks

mochaeng 呢個CP又幾新鮮

日本line都好寵彩彩

彩兒:yeah

大阪週街都有Twice既扭蛋
一瞬間扭左成千yen

300一次？流嘢都扭咁多？

咁靜既今日

就爆PO唔想開

無電腦開post好難開 慢慢回到今晚

push一push

崩壞照

笑到露牙先正

名井南的牙齦

我南露牙齦也很美

諗到topic既話我可以開，只要用JYP圖海話咁快推爆
我都好耐冇出過JYP，對上一次係上年既事

唔好呀清
我唔要jyp

Jyp幾正呀

JYP shy shy shy

死圖喎ching

食mum mum啦 啊～

提提大家今晚一齊做狗囉？
Btw唔要JYP得唔得

正

講還講唔好po圖唔該
jyp純文字討論就夠

日本line關西主場演唱會

仲有冇咩要提

今晚8點準時蛇入雪房做狗

癡孖根 巧多JYP呀

太多舊人走左冇人玩JYP圖海，睇返一開始啲PO就知JYP老是常出現

唔想見JYP咁都唔再PO了

諗起以前平井巴用圖海推幾頁開新PO真係笑死

扭左3個 屌

召喚 jyp用腳彈琴.gif

飛甩髮飾系統

飛甩髮飾系列

整冧野系列

手機,開po不了
no more 猩猩